男友做警察 今個聖誕節拎唔到大假

唉

分手啦

哦

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

呢間野 第幾次中Tg

正呀 催淚味魚蛋
全球首創

遲早打鳩埋你

今晚我陪你

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你gay佬咪揾下人3p再等下男朋友囉

你去和佢shoot囉

聽過有fd咁講你唔係佢個位設身處地面對緊，其實你都未必明佢究竟面對緊啲咩尷尬位或者矛盾位。

屌你老母 條人渣滿手鮮血 無人性無血性仲唔分手

仲要做狗乸咪繼續囉 成世俾人笑咋

水炮車俾手足出火

dllm 你係水炮車 係藍屍天使 係雞 係狗廁所